武漢肺炎- 中國妓女重返入港係一個漏洞

好在新年囡囡返晒鄉下

新年後如果潛服期未病發，

入番黎香港佢自己都未知有事

d客唔帶口罩仲要車，傳染度非常高

返到屋企再傳比家人

大爆發真係有機

所以各位雞蟲真係忍下唔好去

命仔緊要

Pish

全面封關

happy 伯仆街鳥

全港洒店，骨場，北角等收皮

元朗啲大陸雞咪大鑊

雞蟲阿叔點會睇連登

我係咪應該笑

無用，好多老雞已有香港身份證

連登大把雞蟲

小學畢業未？

呢排唔好去叫雞啦

希望佢地真係有自制能力